睇到呢個topic既DSE考生 你今年實無大學升！！！！！

IVE都無得你入 咀咒你班仆街讀毅進

食狗屎啦你

一直想讀Ive

Ching讀完毅進直入警察

想拎hd考督察

推

Compass college 算唔算大學先？
利申：已有Conditional offer

Ching好波 班細蚊仔唔配有書讀

入埋呢個post既dse考生，你地成世都入唔到大學

警隊歡迎你地

ching咁毒

咁毒為咩 想單機?

多謝樓主，一直想讀毅進
成日好驚讀到大學

有冇解咒方法？

賜酒

最好考完直接急性中風

Ching又唔好咁,班DSE仲未捱過苦